懷疑美國發動果實 攪到中國地震

美帝亡支之心不死

大力d啦好嗎

真。支爆

地震咩?

呀～打打打打打打打打打打

Sunday February 2 2020, 16:05:42 UTC 60 minutes ago 13km SE of Zhaozhen, China 5.2

得過5級 渣ga

往死裡打